{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024426",
        "source": "도서",
        "writer": "손일",
        "ISBN_ISNN": "9788962911817",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'앵글 속 지리학 (하)'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2011-12-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "일출봉 4"
    },
    "text": "写真には日の出峰から城山里一帯を眺める姿が写っている。日の出峰は一つの峰ではなく凹んだ盆地の形をしており、直径は約600mで高度差は約100mだ。この盆地は噴火口の縁で囲まれており、鋭い峰で構成されており、宝石の指輪から宝石が抜けた姿と比喩されることもある。城山里の城山も同様に、日の出峰の形状から由来した地名だ。日の出峰の高度は182mで低いが、傾斜が急で登りにくい。日の出峰は本島と二方向につながっているが、一つは右側の城山浦港側にある閘門橋で、もう一つは写真ではカットされているが、日の出峰と新陽里をつなぐ砂浜である六渓寺主だ。六渓四柱の長さは1.5kmで、道路が作られている。この六渓砂州は黒い砂で構成されており、日の出峰が波に削られてできた砂になっている。写真には遠くからいくつかのオルムが見えるが、一番右側にあるのがジミー峰だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "日の出峰は何の形をしていますか？",
            "answer": "日の出峰は凹んだ盆地の形をしています。"
        },
        {
            "question": "日の出峰の直径はどのくらいですか？",
            "answer": "日の出峰の直径は約600mです。"
        },
        {
            "question": "日の出峰の高度差はどのくらいありますか？",
            "answer": "日の出峰の高度差は約100mあります。"
        },
        {
            "question": "日の出峰は何で囲まれていますか？",
            "answer": "日の出峰は噴火口の縁で囲まれています。"
        },
        {
            "question": "城山は何の形状から地名が由来していますか？",
            "answer": "城山の地名は日の出峰の形状から由来しています。"
        },
        {
            "question": "日の出峰はどのくらいの高度ですか？",
            "answer": "日の出峰の高度は182mです。"
        },
        {
            "question": "日の出峰の登りはどうですか？",
            "answer": "日の出峰の登りは傾斜が急で登りにくいです。"
        },
        {
            "question": "日の出峰はどのように本島とつながっていますか？",
            "answer": "日の出峰は閘門橋と六渓寺主の砂浜の2つで本島とつながっています。"
        },
        {
            "question": "六渓寺主はどのような地形ですか？",
            "answer": "六渓寺主は砂浜で、黒い砂で構成されています。"
        },
        {
            "question": "六渓寺主は何のために作られましたか？",
            "answer": "六渓寺主は日の出峰が波に削られてできた砂浜です。"
        },
        {
            "question": "写真に写っているオルムは何ですか？",
            "answer": "写真に写っているオルムはジミー峰です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 310
    }
}